[月經] 呢一刻你個腦播梗咩歌？

也許相愛很難 就難在其實雙方各有各寄望怎麼辦

放膽呀大聲笑

我確定我就是那一隻披著羊皮的狼

你似美麗城堡 的兩個待嫁的女巫

我愛上讓我奮不顧身的一個人

這一分鐘 腦袋空空 想放棄 心想到痛

唯願在剩餘光線面前
留下兩眼為見你一面

秋天該很好 你若尚在場

在雨中漫步 藍色街燈漸露

情人若寂寥地出生在1874～

誰人又相信一世一生這膚淺對白

終於結束的起點 終於寫下句點

如果命運能選擇

不需休息的吻 不需呼吸空氣